鍾意咗個人就8年 你問我答

對方唔鐘意你？定點

由一開始單戀 到拍拖 到分手 到而家
佢話冇咗當初嘅感覺所以分手 但係我仲好鍾意佢

巴打 都係時候要放
唉

已經比人射滿滿了

唉 有啲嘢真係唔係咁易放低

明啊
係要啲時間 講就易 但唔係做唔到嘅
愛情係雙向嘛 一邊得 係冇用

覺得你應該要繼續愛佢
唔好放棄, 直到永遠
佢會知

唔係帽 大家都有mutual frd 都知佢真係對我淡咗 散咗到而家大家都冇拍拖

Yep

講得啱 得番我單方面

明白放過你是放過自己 這個道理

女人係咁 淡左就要分

點解咁鐘意佢？佢既性格？同佢一齊既回憶？

鐘意左幾耐先一齊？ 你地一齊左幾耐？

Everything

鍾意咗3年 之後表白 拍咗兩年就散咗

有啲故事嘅結局並非係最後 而係係個過程